啲女人真係，遲到都要籍口多多

屌你老母，咩撚嘢遲到都只係為
咗扮靚啲同你出街？
洗唔洗畀兩粒鐘你去個美容院先？
不如索性整埋容，咁咪以後都唔撚洗化妝囉。
遲到兩三個字嗰啲就算鳩數，
遲成粒鐘都覺得自己係啱，
成撚日睇埋啲無腦韓劇
以為自己係女神，
遲到都要人哋好溫柔咁答你唔緊要。
咪撚傻啦！唔當街屌鳩你重想點？
黑個面又話人哋小氣，
屌你老母大家一樣每日得廿四小時，
扣走返工、食飯、睡眠時間得六個鐘都冇，
你冇啦啦用咗我一個鐘重要大條道理？
唔好話我針對女人，
事實上你哋啲女人當正遲到係老奉，
重要不斷宣揚呢個訊息。

當臉屌鳩佢囉垃圾

係就當面講啦

依家全程黑面，一句嘢都冇講過

男人都唔見得一定會準時
亦唔覺男人遲到一定會道歉
同男定女冇關係
人格問題

收皮啦八婆

岩阿

廢柴